無論發生乜事，都會由波斯富街行到軍器廠街再算！

咪鬼中計！